想問下搭高鐵仲有無人check電話搜身

如題
感謝
電話入面嘅嘢已經盡剷
用iphone

出差 我都唔想去

屌你老母

無
利申: 今日西裝LOOK由西九坐去福田